msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GD Simple Widget 1.5.4\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Nod <contact@nod.pe.kr>\n"
"Language-Team: Minjae Kim <contact@nod.pe.kr>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2;plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, DEMOCRATIC PEOPLE'S REPUBLIC OF\n"

#: admin/info.php:3
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: admin/info.php:7
msgid "Version"
msgstr "판"

#: admin/info.php:8
msgid "release date"
msgstr "출시일"

#: admin/info.php:12
msgid "Change Log"
msgstr "수정 기록"

#: admin/info.php:13
msgid "detailed list of changes"
msgstr "자세한 수정 기록"

#: admin/info.php:14
msgid "show"
msgstr "보기"

#: admin/info.php:18
msgid "Links"
msgstr "바깥고리"

#: admin/info.php:23
msgid "official plugin page"
msgstr "공식 확장기능 페이지"

#: admin/info.php:24
#: admin/info.php:29
#: admin/info.php:34
#: admin/info.php:39
#: admin/info.php:63
#: admin/info.php:68
#: admin/info.php:73
#: admin/info.php:78
#: admin/info.php:83
msgid "visit"
msgstr "방문"

#: admin/info.php:28
msgid "discussions group"
msgstr "의견교환 그룹"

#: admin/info.php:33
msgid "wordpress plugin page"
msgstr "워드프레스 확장기능 페이지"

#: admin/info.php:37
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: admin/info.php:38
msgid "help further development"
msgstr "계속 확장기능을 개발하는데 도움이 됩니다."

#: admin/info.php:43
msgid "Pro Edition"
msgstr "유료 판"

#: admin/info.php:47
#: admin/info.php:61
msgid "Official Website"
msgstr "공식 웹사이트"

#: admin/info.php:48
msgid "extended premium version"
msgstr "기능이 확장된 유료 판"

#: admin/info.php:62
msgid "golden dragon official web portal"
msgstr "골든 드래곤 공식 웹 포탈"

#: admin/info.php:67
msgid "a wordpress rating system"
msgstr "워드프레스 평가 시스템"

#: admin/info.php:72
msgid "wordpress development"
msgstr "워드프레스 개발"

#: admin/info.php:76
msgid "Support Forum"
msgstr "지원 포럼"

#: admin/info.php:77
msgid "development discussion forum"
msgstr "개발에 관련된 의견교환 포럼"

#: admin/info.php:82
msgid "announcements and theme demo"
msgstr "새 소식과 테마 데모"

#: admin/panel.php:8
msgid "collection of simple sidebar widgets"
msgstr "간단한 사이드바 위젯 모음"

#: admin/settings.php:2
msgid "Available Widgets"
msgstr "사용가능한 위젯"

#: admin/settings.php:4
#: admin/settings.php:64
msgid "Unchecked widgets will not be available on the Widgets panel."
msgstr "선택하지 않은 위젯은 위젯 설정에서 이용할 수 없습니다."

#: admin/settings.php:51
msgid "is required."
msgstr "를 설치하셔야 됩니다."

#: admin/settings.php:57
#: admin/settings.php:80
#: admin/settings.php:102
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: admin/settings.php:62
msgid "Default WordPress Widgets"
msgstr "기본 워드프레스 위젯"

#: admin/settings.php:85
msgid "Other Settings"
msgstr "기타 설정"

#: admin/settings.php:90
msgid "Load default CSS file"
msgstr "기본 CSS 파일 이용"

#: admin/settings.php:95
msgid "Write debug info into file"
msgstr "디버그 정보를 파일로 기록"

#: widgets/gdsw-future-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-most-commented/basic.php:2
#: widgets/gdsw-popular-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-recent-posts/basic.php:2
#: widgets/gdsw-related-posts/basic.php:2
msgid "Posts to show"
msgstr "보여줄 글 수"

#: widgets/gdsw-future-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-most-commented/basic.php:8
#: widgets/gdsw-popular-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-posts-authors/basic.php:8
#: widgets/gdsw-random-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-recent-comments/basic.php:8
#: widgets/gdsw-recent-posts/basic.php:8
#: widgets/gdsw-related-posts/basic.php:8
msgid "Hide widget if no results found"
msgstr "보여줄 결과가 없으면 위젯 숨기기"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-most-commented/display.php:2
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-recent-comments/display.php:2
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:2
#: widgets/gdsw-simple-125-ads/display.php:2
msgid "Additional CSS class"
msgstr "추가 CSS 클래스"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:6
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:6
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:6
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:6
msgid "Short excerpt from the post"
msgstr "글 요약 보여주기"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:18
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:12
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:12
msgid "Excerpt words limit"
msgstr "글 요약 단어 수 제한"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:16
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:16
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:16
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:16
msgid "Display post date"
msgstr "글 작성일 보여주기"

#: widgets/gdsw-future-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:28
#: widgets/gdsw-random-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-recent-posts/display.php:22
#: widgets/gdsw-related-posts/display.php:22
msgid "Post date format"
msgstr "글 작성일 표시 형식"

#: widgets/gdsw-future-posts/filter.php:2
#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:13
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:25
#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:24
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:12
#: widgets/gdsw-recent-posts/filter.php:2
msgid "Filter by category"
msgstr "분류로 걸러내기"

#: widgets/gdsw-future-posts/filter.php:7
#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:17
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:29
#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:6
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:28
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:16
#: widgets/gdsw-recent-posts/filter.php:6
msgid "comma separated list of category ids"
msgstr "분류 고유번호(ID)를 쉼표(,)로 구분하세요"

#: widgets/gdsw-future-posts/filter.php:8
#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:18
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:30
#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:7
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:29
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:17
#: widgets/gdsw-recent-posts/filter.php:7
msgid "leave empty to include all categories"
msgstr "전체 분류를 포함하려면 비워두세요"

#: widgets/gdsw-most-commented/display.php:6
msgid "Show comments count"
msgstr "댓글 수 보여주기"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:2
msgid "Filter by post publish date"
msgstr "발행일로 걸러내기"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:5
msgid "All posts"
msgstr "전체 글"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:6
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:8
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:7
msgid "Last week"
msgstr "지난 주"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:7
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:9
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:8
msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

#: widgets/gdsw-most-commented/filter.php:8
#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:10
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:9
msgid "Last year"
msgstr "지난 해"

#: widgets/gdsw-popular-posts/display.php:6
msgid "Show number of views"
msgstr "조회 수 보여주기"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:2
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:2
msgid "Filter by date"
msgstr "날짜로 걸러내기"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:5
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:5
msgid "All time"
msgstr "전체 기간"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:6
msgid "Today only"
msgstr "오늘만"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:7
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:6
msgid "Last 24 hours"
msgstr "지난 24시간"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:15
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:14
#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:2
msgid "Filter by type"
msgstr "글 유형으로 걸러내기"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:18
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:17
msgid "Both posts and pages"
msgstr "글과 고정글 모두"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:19
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:18
msgid "Only posts"
msgstr "글만"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:20
#: widgets/gdsw-random-posts/filter.php:19
msgid "Only pages"
msgstr "고정글만"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:31
msgid "using this will eliminate all pages from results"
msgstr "분류로 걸러내면 고정글은 보여지지 않습니다"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:35
msgid "Include views from"
msgstr "보여줄 글 조회수"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:38
msgid "Both users and visitors"
msgstr "로그인한 사용자와 일반 방문자 모두"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:39
msgid "Only users"
msgstr "로그인한 사용자만"

#: widgets/gdsw-popular-posts/filter.php:40
msgid "Only visitors"
msgstr "일반 방문자만"

#: widgets/gdsw-posts-authors/basic.php:2
msgid "Authors to show"
msgstr "보여줄 글 작성자 수"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:6
#: widgets/gdsw-recent-comments/display.php:6
msgid "Display author's gravatar"
msgstr "글쓴이의 그라바타 표시"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:12
#: widgets/gdsw-recent-comments/display.php:12
msgid "Gravatar dimension (px)"
msgstr "그라바타 크기 (픽센 단위)"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:16
msgid "Show posts count"
msgstr "발행한 글 수 보여주기"

#: widgets/gdsw-posts-authors/display.php:22
msgid "Show author's full name"
msgstr "글쓴이의 이름 표시"

#: widgets/gdsw-posts-authors/filter.php:11
msgid "Minimum published posts"
msgstr "최소 발행한 글 수"

#: widgets/gdsw-recent-comments/basic.php:2
msgid "Comments to show"
msgstr "보여줄 댓글"

#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:5
msgid "Comments only"
msgstr "댓글만"

#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:6
msgid "Pings only"
msgstr "엮인글과 고리글만"

#: widgets/gdsw-recent-comments/filter.php:7
msgid "Comments and pings"
msgstr "댓글과 엮인글, 고리글 모두"

#: widgets/gdsw-related-posts/basic.php:14
msgid "Show only on single post page"
msgstr "낱글(Single Post)에서만 위젯 보여주기"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:2
msgid "Use to get relations"
msgstr "연관 글 측정 기준"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:5
msgid "Tags and Categories"
msgstr "꼬리표와 분류"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:6
msgid "Categories only"
msgstr "분류만"

#: widgets/gdsw-related-posts/filter.php:7
msgid "Tags only"
msgstr "꼬리표만"

#: widgets/gdsw-simple-125-ads/filter.php:2
msgid "Ad left"
msgstr "왼쪽 광고"

#: widgets/gdsw-simple-125-ads/filter.php:6
msgid "Ad right"
msgstr "오른쪽 광고"

#: widgets/shared/shared.php:2
msgid "Title"
msgstr "위젯 이름"

#: widgets/shared/shared.php:7
msgid "leave empty to skip rendering title"
msgstr "위젯에 이름을 달지 않으시려면 비워 두세요."

#: widgets/gdsw-future-posts.php:18
msgid "Display scheduled posts."
msgstr "발행 예약된 글 표시"

#: widgets/gdsw-most-commented.php:15
msgid "Most commented posts."
msgstr "댓글이 많이 달린 글"

#: widgets/gdsw-popular-posts.php:21
msgid "Display popular posts."
msgstr "인기 글 표시"

#: widgets/gdsw-popular-posts.php:123
msgid "view"
msgstr "조회"

#: widgets/gdsw-popular-posts.php:123
msgid "views"
msgstr "번 조회"

#: widgets/gdsw-posts-authors.php:18
msgid "List of posts authors."
msgstr "글쓴이 목록"

#: widgets/gdsw-random-posts.php:20
msgid "Display random posts."
msgstr "무작위로 글 목록 표시"

#: widgets/gdsw-recent-comments.php:16
msgid "Expanded widget with recent comments."
msgstr "확장된 최근 댓글 위젯"

#: widgets/gdsw-recent-posts.php:17
msgid "Expanded widget with recent posts."
msgstr "확장된 최근 글 위젯"

#: widgets/gdsw-related-posts.php:19
msgid "Display related posts."
msgstr "연관 글 보여주기"

#: widgets/gdsw-simple-125-ads.php:14
msgid "Display two 125x125 ads."
msgstr "125x125 픽셀 광고 2개 표시"

#: gd-simple-widgets.php:157
msgid "Settings"
msgstr "설정"

